【突發】長江流域大部分水位監察站已超出預警水位，三峽水壩每秒排洪量2.5萬立方米

目前三峽水壩排水量達到每秒2.5萬立方米，相當於13個標準泳池。

Source：

======
記者朋友，我係Youtuber「思想加」啊！

咪燈啦，亡黨睇呢鋪

根本唔會有事

冇事既
水滴黎咋嘛

一定冇事，呢個post係報平安。

預警水位同實際高度差幾多米？

每秒排洪量2.5萬立方米

冇事啦 可防可控

FAKE NEW

可防可控

無事
請連登仔一齊集氣

唔出事
幾大水量 都係無用

即係點，佢排洪即係唔會出事阿？

再吹大啲吖笨

中國唔會有事

多難興邦呀，連登仔

有無現場直播？想見證歷史一刻

集氣千祈唔好有事 我係中國人呀hi

係唔係要重新畫過地圖

邊有咁多水

中國點會有事早啲瞓啦

變馬爾代夫？

點會有事?
信國信黨

中國必贏

點會有事呢

多難興邦

重慶水浸緊，流到落三峽會點？

on9
我賭J大陸一定冇事

第一個監察站在重慶附近，水位168米

無事既 天氣熱 大家開冷氣滴水 水就會多少少 早就計過數 信黨無問題

洪水可防可控 咪製造恐慌
中國人屙督尿都唔止

三峽水霸：開始漏水了

端午節快樂

輕鬆啦，堂堂強國驚嗰啲啲水？三峽大壩咁穩陣邊會冧

利申：燈神不過真心支持中國

有冇片or相
好撚緊火
想對住打個丁再訓教

有冇直播

大通流量41100，三峽25000，d水去到係咪排唔切？水位會再升？

冇事嘅

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

肯撚定乜事都無囉

咁少 即係無事啦 中國又過一關

邊可能有事丫

係相反，水太多先要排
持續一段時間大量水排落下游後果係點
自己想像下

相信政府 唔怕

相信政府 相信黨 沒事兒沒事兒!!

武漢點算

一定要冇事

清洗大地

邊撚個做謠抹黑 我屌柒佢
喺習近平新時代中國特色社會主義思想之下
三峽大壩邊會有事 萬年一遇水災都未撚驚過
厲害了你的國

以前成日打風深圳水庫排洪
上水啲村咪仆哂街

相信黨

有中共設計嘅彈性水壩，點可能會崩堤，連登仔咪撚鳩嗡

長城起左幾千年都咁實淨，個壩用一期年都唔會有事

今次真係威過威尼斯

痴線 點會有事，我愛國立法

水來水裡去..當洗下地 你耐唔耐屋企都要拖地啦

沒事兒

要水發電姐
大驚小怪

唉 濕撚哂
吓 點救啊

多水到水災，唔好再話自己缺水

順便幫武漢洗下地

整濕塊地少少姐
驚閪咩

學當年老董太

沖曬啲屍體去全國各地

年年都係咁定今年特別勁?

冇事冇事
水為財

連燈仔女齊齊祝福三峽大壩: 一定唔會爆

病毒順流而下

真 都唔驚乜 無驚過

解釋得幾好

真係唔覺得會有事, 咪亂吹

訓訓下教跟住濕濕地 原來已經浸到上床

三峽個情況係冇得唔排

上游（重慶）洪水嚟緊，而三峽水位又到咗警戒水位冇空間去接收上游D洪水，所以要而家開閘排洪盡量減低水位得有空間去接收嚟緊嘅洪水
問題你排洪排咁大流量，下游城市水位上升就會開始水浸......

唔驚
有黨

吉人自有天相🙏🏿一起祝福同胞👍

條壩唔爆就得
下游話之佢死

今年勁D，舊年都冇好似落咗咁多日暴雨

百萬支那死豬沖晒落嚟

痴線，偉大嘅中國點會有事

有國安法擋住點有有事
驚閪咩

蕭生講左話唔會缺堤未？

多難興邦
黨會白事紅辦
搞個突大慶典
消滅貧窮人口
全面進入小康

坐等燒生gif

離三峽四百公里的四川廣元

原來可以咁大隻

係咪好似冇少過

信政府 冇事

唔會有事囉
人地啲工程有監察ga
你當中國真係冇科學家咩
點會一場雨就可以令大壩收皮

部分略微上升

洪水治武肺
最新防疫方法
你識條鐵咩

好似得茅坪 跌咗少少

其實上游大水係咪佢有得賴

三峽大壩穩如泰山 無可能冧 Gel定頭先

慎入

之前唔係有d 野射上天可以停雨架咩

爆咗再講啦 政府話安全怕咩

信政府唔怕

沒事兒的

用基本法釋法唔俾洪水決堤

沒事，有党呢！

台蛙亂up24根本無可能發生呢種事

我寧願佢唔好爆住
一爆撚左肯定扮慘
其他國家未必做太多野

水咋麻, 14億人一人一啖飲左佢囉

係提早落晒d雨

禾刀系廿話^.<

回覆話係上星期

支爆講左十年都未爆
三峽點會一講就爆
妖言惑眾

肯定又係班廢青搞事啦 唔好搞咁多野有屋住咪算囉

Sor屋都無得你住

冇事冇事
中國咁強大
又有三峽
點會有事

即係水壩無事,但下游浸咗.

一定無事 快啲訓啦

又造謠

禁少紅色點夠呀
多d 紅色先大吉大利

有冇正常流量既data？
2.5萬係嚴重地多？

造謠者 舉報

中国加油🙏🏼

美國佬CG特技黎姐。一定係美帝亂吹。大陸人仲唱緊玉樹後庭花

上游咁多大型垃圾沖去大壩度
會唔會整壞個渦輪機㗎其實？

美臀可以買定幾架艇送外賣了

講真 其實咩條件先會決堤

三峽大壩唔決堤
係基本法賦予！

一定無事，相信黨

無電
無得叉電
乜手機支付都廢了

相信黨
唔驚沒事兒

好快變成國家機密

結構出現問題，例如俾人炸/地震/嚴重超負荷等

千祈唔好地震呀

呢個時候
台灣送幾粒飛彈俾佢做大禮

對於大壩而言 大雨只是冷氣機滴水

大量北水流入，中國發大財

水浸姐 叫啲人搬上10樓咪冇事

即係無事啦

這裡很有爱！

中国加油！別放棄！連登巴絲為你們集氣！

最多都係排洪

點睇漢口九江流量

可防可控、唔使擔心

點解冇水入既祖國收拾左個天？

Blood must have blood

冇事咼，大躍進都冇亡黨，點會有事

無事架啦
拉

我就唔信
睇衛星雲圖都冇乜大雨人一定係柳料

蛆蟈吉人有天相

火山又爆，又水浸，偉大的國點算好😫

冇可能有事

幾滴野好快排哂啦

無事啦 水位無升啦

冇事兒

加油呀水壩，你可以擋千年一遇嘅洪水嫁

三峽大壩固若金湯 驚閪

沒事儿

咪係，都未見過大蛇屙尿，呢啲濕碎啦

有黨就無事啦
大驚小怪

絕對係可防可控

頂，今日先係初三冇大潮㖭⋯⋯支共死好命

都咁多個鐘啦 點會有事

好似仲有得落
初一落到十五

每秒2.5萬立方米
中國14億人

計返都係人均每日多左1.54立方米姐, 沖一次涼就冇左啦, 信政府

濕濕碎啦屌 講左幾廿年支爆 堂堂大國 邊有咁易爆 家陣個壩漏少少水去灌溉下游d田 就依依哦哦

d大陸片係都要加d死人歌落去jm9

華南海鮮變河鮮市場

冇錯，後果同何妖介紹水炮車一樣

有冇人可以直播人地個直播 咁大家都可以安全上網睇佢點頂住

個壩應該可以頂到175米

而家先147

連登仔咪ff啦

同埋呢d早期大工程唔會太豆腐渣

係西水

其實人地平時12月到6月都175米左右
因為塞住好多沙係個發電機組到，推高咗水位
設計係可以頂到192米(好似係)

要決堤都唔會係今晚
但係下遊一定已經食曬屎
因為依家得140幾代表已經排走咗好多水
下遊頂唔順到時一定會關水閘
所以連登仔求個天唔好落咁大雨實際啲
做政府上過去考察過

內憂外患天災支那都好唔得閒

挑～～小小漏水就大驚小怪

好多人忽略咗一樣野，就係下游本身要落大雨導致水位上漲，缺乏疏導能力，先會導致洪水。

但問題係，而家的確係梅雨季節，但唔係真係同平年差咁遠，所以下游水位其實好多疏導空間。

2010年試過每秒7萬立方米都無事 今次點會有事

唔好傻，真係有事嘅話，支狗係唔會俾你睇任何資料到真係唔撚upload資料嗰陣就真係仆街啦

有事我搵人表演食屎

信政府 無事

等緊

[暴大校友要人] 登記出席投票

分化上下游嘅人
上游想浸死下游D蟲

最緊要個壩無事

咪撚打飛機啦 點會咁易頂唔到

淨係睇到水立方

沒事兒

冇事 信政府 不怕
（唔好再燈了

帽事嘅，準備扒下龍舟姐 大驚小怪

同埋之前唔係成日講 175米 水線嘅咩 ?
點解依家 14x 就話警界線 ???

信政府！年年有今日！

燈神連登仔講得
多數無事

相信黨 ok?

將預警水位向上移就冇問題啦

大洪水來了！！！

究竟佢地快啲到上海定係流浮山200刀手快啲

洪水有序地排出，災情可防可控

有冇0500 嘅水位data?

祖國咁強大點會有事

2.5萬咁犀利？即係唔會有事啦

98年試5萬都冇事
2.5萬肯定得
可防可控

碎料，唔驚，連燈力量

我覺得好好笑

lm

相信政府，邊可能有事

無事兒 無事兒

相信国家 唔好出聲

可能之後要轉用我呢一福

國家咁強大，邊有可能有事，邊個話有水災就係分裂國家

三峽大壩永不倒

可防萬年一遇既洪水

普通落下雨 講到咁大件事

我覺得乜事都唔會有

泥石流

核彈都炸唔爆三峽啦
區區落嗰少少雨

假㗎
國家邊可能有水災

又燈，靜靜地贏唔得ge

媽咪麵點睇呢單野？